蘋果：對跪地市民向天開第一槍既警員梁子聰獲指揮官嘉獎

網上流傳一份警隊人事通告，18名曾鎮壓反修例示威的警員獲得「指揮官嘉獎」。其中，去年8月25日在荃灣二陂坊，於一名下跪市民面前向天鳴槍的高級警長梁子聰獲嘉獎；另有2名警長、1名高級警員及5名警員，被指在8月25日荃灣鎮壓中有「英勇表現」並受傷，同樣獲得指揮官嘉獎，即因為8.25荃灣鎮壓獲嘉獎的警員共計有9人。《蘋果》查證後證實嘉獎名單真確。梁子聰是在反修例示威中首名使用實彈的警員。

詳情 :

軍政府

快啲返比多啲獎喇

30000 thx

殺人放火金腰帶

繼續鼓勵唔跟警例

黑警死全家

日本皇軍嘉許屠殺市民的軍人

下越殺得多人越升得快

快D殺多D人,大止驚都有得你拎

不虧係共產黨 升職捷徑便是殺人

殺人放火金腰帶 從來都冇變過

Cls 軍政府

好嬲好嬲好嬲

然後。沒然後

班細嘅識做未？

開槍無責任唔洗寫報告，仲要有職升，遲下真係個個爭住開槍

係支那呢啲應該升官啦，支那狗係打出黎既

愈比傳媒影到，對市民愈兇殘就愈快上位
所以班狗一出黎就無食藥咁周圍吠

有埋全朵，IP都唔洗check
又要交料俾美國

鎮壓獲嘉獎

11.11 關家榮唔知又會唔會有奬??

無啦，殺人放火金腰帶，諗下點移民啦

同納粹一撚樣

鼓勵殺人

邪惡黨衛軍

黑社會要升大佬都係睇呢d

真係好嬲

牙蛇做得咁好你都唔去幫佢含撚

開始諗緊，比人捉藏毒果啲係咪所謂嘅白警比人肅清...

殺晒全港人佢啦

殺人全家可以做一哥了

得到共匪認同

寧左勿右咪係咁正常，有咩好嬲，洗唔洗敵人都個士兵益你

個獎有錢收？

關東軍發動77事變

日本軍部追認

近衛文磨嘉許

係食左藥先出黎吠得仲勁...

比較意外既係而家先頒, 班狗唔係好熱衷頒獎俾自己人既咩?

輿論戰開打喇

香城online被忽略嘅職業--烽煙師

畜牲狗有野獎

push

佢已經唔係第一個都唔會係最後一個

睇嚟要回應佢睇吓值唔值

唔怪得啲狗咁落力

Push

，

實際啲，比一公斤自己出去散貨

賤人黑警

Cls政府

Military state

曱甴角度嚟講係應該得獎嘅

下次個個爭住開真槍層城

黑警死全家 ! 消息確定後請英文巴絲放上 Twitter

推

推去國際啦屌

報仇

岩

如果黑警開槍殺埋人 連處長都有機會做埋

最驚佢唔獎

斬人都情操高尚

所以依家鬥邊個夠狠就有獎有得升
黑警已經無得輸
好快全面實彈

Cls

向天開槍可以嘉獎,咁呢個係咪可以做埋一哥

s

好嬲好嬲

用腳推開跪地市民

屌你老母

冇撚病啊？

死黑警

台上嘉許情況如下

指揮官：狗隻xxx good dog(之後將骨頭掉到台下)

狗隻xxx瞬間從台下衝到台下接受嘉許獎

點啊依件又情操高尚

吊

洗唔洗俾埋個獎收埋冰毒果幾隻狗

連登行動post已經不再奏效

打中人嗰啲反而冇份？咁神奇？

屌

咁撚癡線
遲d係咪殺一個香港人就升一級？

好好咁儲埋憤怒值

日本皇軍

殺人放火金腰帶，趙家黑警死全家！

A

狗就係咁
佢地係唔識思考黑白對錯
但就會記住點樣做就會比人嘉許